Documento gerado sob autenticação Nº IIN.566.675.7SA, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362/2016,
que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             3311                  de  16/04/2019
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora IDA VANESSA DOEDERLEIN SCHWARTZ, matrícula SIAPE n° 2254153, lotada e em exercício no
Departamento de Genética do Instituto de Biociências, da classe D  de Professor Associado, nível 02, para a
classe D  de Professor Associado, nível 03, referente ao interstício de 24/01/2017 a 23/01/2019, com vigência
financeira a partir de 13/03/2019, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com
suas alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo nº 23078.501139/2019-96.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
